กำลังจะมีภาคใหม่ออก
คน
จีนแผ่นดินใหญ่
ซึ่งจะวางจำหน่ายวันที่
ซึ่งเป็นภาษาที่เกิดปัญหาดังกล่าวขึ้น
ด้วยกัน
ตัวเกมสามารถรองรับภาษาได้ทั้งหมด
ที่เป็นที่ชื่นชอบในวัยเด็กของใครหลาย
นั่นคือภาค
พฤศจิกายน
พฤศจิกายน
ภาษา
รวมอยู่ด้วย
สะสมมอนสเตอร์สุดคลาสสิคอย่าง
หนึ่งในนั้นมีภาษาของประเทศ
ฮ่องกง
เกม
เกม
เหตุไม่ชอบใจชื่อใหม่ของโปเกม่อน
แฟน
และ
ในฮ่องกงรวมตัวกันประท้วง
ในเขตยุโรป
ในเขตอเมริกาเหนือกับญี่ปุ่น
ไต้หวัน
18
23
2559
2559
9
Moon
Pokemon
Pokemon
RPG
Sun
